好撚想睇新iPhone，IFC分店有冇？

放工咩時間少人睇到新iPhone？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

未有呀屌

有冇得睇

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔係出左咩？
放工去睇

20號先擺出黎...

唔撚信，放工去睇

好

幾時有

頭先我係apm 問
佢話20號先擺

IFC冇得早d？我唔信，轉頭check

唔撚信你又開POST問?

我放工去IFC睇呀屌你老母
唔信你咪一齊黎囉

ching係咪痴撚線

痴乜撚線呀，你唔撚黎睇新iPhone？

咁串
出黎IFC打你一鑊吖啦

有冇人同我一樣，今日好撚想睇新iPhone

屌你新機出左唔撚係唔想睇下話

咁撚蠢既啲人😂

唔撚信有新iPhone

今日放工去apple store等到20號

風向師都唔識
去ifc gathering 呀

用藍芽LINK哂APPLE入面D喇叭播榮光先

係都15號去銅鑼灣睇啦屌

你唔撚去睇緊係唔知啦你老母

今日ifc 得apple note 11+睇 唔撚信一齊出

idog 智商

咪影衰iPhone啲粉絲fans啦

屌你老母，公佈左新機唔撚去睇得？

好撚好笑呢位巴打

笑死

真係咁撚多人睇唔明

垃圾機，有都唔睇，屌你老母

連登真係好撚多on9仔 曲撚到咁都重要拗

狗衝

尷尬.......

我想睇XR

樓主快啲加密提下人

屌我都想睇 師兄不如一齊呀

唔係得lunch hour先放出黎咩？

上網睇咪得

唔撚信 直出ifc

IFC間Apple有，你去到同職員打打暗號佢地可以帶帶你去corner睇睇新機

成班傻西，快d去IFC睇下啦
樓主幾點去睇？

啱啱先去完九龍塘諗住睇，藍精靈話20號先有

lunch完左啦

要放工先有時間

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

樓主笑撚死我

樓主幾點收工，我都想去睇下

樓上個個五毛吹風話未有
夜d fact check下

咁陣間去IFC睇多次囉

如果真係冇樓主自罰係IFC中座唱歌得唔得

就唱呢排好hit果首

中環個個都放6點架啦

義勇軍進行曲？

樓主，睇怕都係要畫公仔畫出腸

屌 做乜尻

唉 見到啲留言 唔知講咩好...

20-09 sin yau!!!!!

聽講擺咗啦喎
你哋唔係唔嚟睇下啊

今晚出去買番幾部iPhone 8先

沒有。剛問。

屌你老母，睇iPhone唔撚得？

得
我都去睇新機
一齊

突然好想睇新iphone添

所以已經知場運動結果係點，始終民智未開

今晚一齊睇Iphone啦

唔係唔睇呀

去IFC睇電話
好想見下隻PTU綠

聽講已經有
今晚放工去睇下先

一齊睇下iPhone Xs 幾錢啦

係咪可以排隊walk in 買
學買華jai啲演唱會飛咁
想換機

聽講話今晚八點喎
認同請廣傳

已經有 今日有少量display

放工8點左右去睇下囉

睇下囉

好似8點會有得睇

已fat check
每15分鐘放一隻色出黎
記得留低睇晒

屌你都痴撚線嘅年年都係開賣嗰日擺

屌 我錯 今年有唔同

中秋年年都有黨鐵通宵車
咁點解今年無？

好開心有新iphone 一陣唱住歌去ifc睇電話先

今晚見

蠢到今晚一齊睇啦

萬人睇 iPhone
apple 依次fat fat 了

睇新iPad都得㗎

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

收到風蘋果驚今年遲到所以提早擺嚟香港

ptu綠好正 最想試下支13mm廣角鏡

食完飯岩岩好8點 去行下IFC幫助消化

曲到圓都睇唔明

3點即去睇！

今日去ifc睇下咪知有冇囉

好心啦 咁都唔撚明

有
有防暴綠睇

巴打 我同你去 好用既買

好撚多蠢人

ching真慘，俾班不分曲直嘅連登果粉搞到唔知好嬲定好笑

利申: 我今晚都去IFC睇iPhone

放工去睇下先

難分真與假

我又去幫你睇睇

留名睇新iphone
我都唔信未出
今晚ifc見

連登仔有無咁蠢啊

今日有得睇新iphone 係ifc先有，一齊9衝

去睇

咁你上黎問又唔信

連登仔越來越蠢

我要睇新色啊 想睇下元朗白

又一次證明
高手柒頭
盡在連登

依張圖又幾撚型

呢個POST引到唔少我討厭正字既人入黎?
我估KEEP住口腔期既人都唔少

屌睇頭幾個comment以為自己諗多咗
見到樓主嗰份堅持搞到我都想出ifc 睇新機

成班好蠢 明明關鍵係ifc

點會未出呀
唔信自己去ifc睇啦

點解成班人都睇唔明樓主想講咩

今晚去ifc唱歌呀

我唔撚知 一陣一齊去睇!

師兄我都想去問下
聽講ifc分店有

曲到圓啲人唔撚明呀

iPhone XR同8都減價
巴打去睇埋? 應該好多人去睇

內部消息 FCed今晚 7點有實貨睇

出左先去apple store睇實物，walkin大把貨，駛鬼訂

on9 20號先出呀
利申 今晚開始排隊買第一部炒

咁都唔明

屌 頭幾個人衝出嚟柒

一齊睇iphone!

不了

連登仔係咪咁都get唔到

真係唔識㗎喎

gogogo, tonite hv singing show tim

醒少少啦屌你老母

7點 faced

我都唔撚信

啲on9仔唔撚明

巴打我又睇
到時比啲意見出邊部好

去買部iphone 8先

罰你收工去睇iPhone

我都好想睇下新iphone阿
樓主幾點去?一齊去

咁岩
約左客係ifc starbuck 等

星期日可以去希慎 / IFC睇吓有冇

on9仔

7點最少人

唉
點解D人會唔明樓主想做乜

收到風IFC STORE有PROMO EVENT

講咁多次都未get??

其實叫人去唱歌又好點都好，咪直接講囉

我見樓主講兩句又屌老母咁，以為佢係咪痴左線

黑警要咬你，話知你係ifc返工，唔明咁撚曲把撚，玩曲都唔緊要，曲撚到圓果下on9

真係好柒

本身我都以為連登仔係會get到 但頭幾個衝出黎7
有時d野 唔需要直接講出黎或者講到咁白 好似政治咁 其實係好事 訓練下個腦同思考

7點落去買iPhone

今晚見
睇佢老母iPhone

啊屌，計錯時差。7點見

用緊x 一陣去試部大機手感好唔好先

眼見為真

直接去現場check

913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

嗯

15號銅鑼灣東角道行街買野，你用你個訓練完既腦思考到d乜出黎？

一間去IFC執你一獲

fced今晚七點限時擺出黎

有冇巴打可以組團今晚陪我去買apple watch 3 毒撚唔敢去買

叻喇 叻喇

行街買野要自備環保袋 同埋中午咁熱要搽防曬 盡量避免比陽光直射

一齊岀！

已FC 今晚7點

搞乜宜家係連登開個曲post都比人屌

唔撚信 我去睇下先

眼見為實

真係咁真心咩

無新機咪睇舊機

睇足咁多日得唔得啊

有啊，琴晚沙田Apple偷賣了

Fced 今晚七點會有

今晚開始有得睇啦

apm個間有冇架？

7點 ifc 有demo,,,好似系

去睇睇ifc 有好多店

副總統咁俾面突登黎香港睇iphone

笑撚死

我朋友個朋友話今晚7點有
i think confirmed

好撚想睇新iPhone! GOGOGOG!!!

咁要去睇睇鳥

冇人明搞錯

你真係好醒

連登仔豬到IQ靜翻兩位數

你去睇下有冇

已FC可靠消息
IFC APPLE今晚七點有新iPhone偷跑
執輸行頭，慘過敗家
利申：自用，炒機撚死全家

聽講要唱返首歌先有得睇

你係真係on9真係唔係扮架喎

今晚7點IFC見

都話冇囉屌你老母同樓主老母

唔係七點有得睇咩

你好撚串WOR
我地成班巴打放工去IFC 串鳩番佢

仆街, 不見不散

而家無唔代表放工無, 放工一齊出去睇下有無

今晚七點IFC準時出爐

今晚7點ifc會有特別安排有得睇新iPhone
利申: 識蘋果高層

搵唔撚到佢出黎屌我唔撚走

屌 唔好影衰ifans 得唔得 智商咁撚低 死返去用3310啦

btw 傳聞今日Ifc 有特別色：小粉紅

IFC 七點派IPHONE 月餅

聽講有呀，好撚心急，放工去睇下先

好多人6點收工
7點左右少人d

和你睇

細個睇過

我今晚想去IFC 睇新iPad

有呀 7點一齊去睇啦

一啲話20 一啲話12
作為唔執輸嘅香港人 緊係今日去睇咗先算

屌20號出緊係今日開始排隊 成世未買過iPhone？
利申 七點去排隊

睇唔明既好大可能mon post默

剛剛問左IFC分店今晚7點放出黎

Hi 乜咁啱呀

條友真係唔識架喎.jpg

IFC 夜晚7點會擺新機 應該好多人會去睇 記住早啲去攞定位

識唱一齊唱

7 8點有啦

你去ifc就有 高級地方唔同啲

跟曬

今晚銅鑼灣時代都有

好多人都唔明

真傻定假膠？

收到wind今晚7點偷跑

我都好想睇，有無果粉一齊

搞到我好撚亂
出咗未呀屌
唉仆你個臭街今晚就睇下佢出咗未

mon post嗰啲唔係更應該明咩？

支持樓主
唔知出咗未咪去睇下囉

ireserve 㩒唔到，出緊去排

7點無咩人，個個收工即刻返屋企睇tvb

我唔撚信要20號先擺出黎，我日撚日都去睇下佢有冇新iPhone!

1900 ifc 見

一齊去啦，錢我都準備好曬

有啊！好似係中庭有pop up store

出左啦 pop up store 啊 7點 係中庭

屌好想快啲拎上手揀，聽晚就預購，今晚無聽晚再去睇

一齊睇

我都唔信

曲到咁 冇人明

一個post就釣到一堆淨係識洗錢落奢侈野 不問世事既on9

7點去fact check 下先
明明出左

我都要去睇元朗白

ifc一定有囉

其實有咩事真喺入去睇新iphone 最安全
啲popo 一定唔會射tear gas 入鋪

利申：藍精靈

光復香港，時代革命！

痴線點會咁多人睇唔明架

7點有貨翻

正 一陣去睇下先 睇岩邊部叫bb買俾我就得

去鋪頭叫佢收埋先

今晚8點有小量發售
我收工都準備過去了

我有apple fd 話今日一定有得睇呀 已fc!
大家一齊去ifc睇新機

上網見iphone7 係apple store仲有得賣
仲劈左價
入手7 plus都係4千有找
要買就襯早，貨尾了

有蘋果朋友話我知ifc咁多金融才俊，可以優先攞到新iphone比大家睇

所以今晚可以去ifc，大家收工7-8點就好快啲去睇！

大陸人商場唱國歌第二曲 ------ 18/9 海港城

我要去睇呀 好似有得排隊拎籌

您話有？我就話冇啦
我帶埋啲朋友去做證
睇下有定冇

要去睇下先知有冇得睇

晚上7點人最少

舊機都有特價
可以睇左先

去IFC等下 好快有

睇住舊iphone先

有無咁撚蠢

今晚Apple搞左個活動
只要係IFC任何位置拍攝唱「榮光歸於香港」
就可以免費獲得訂購iphone11既機會
時間：7:00pm
地方：IFC任何位置

Sor 係唱願榮光歸香港

想睇新機